絲打點睇有個變態佬成日睇你IG 既動態消息

成日偷睇女仔既動態消息
但沒同過人地講一句野

.

po出黎預左比人睇

咪臭係

樓主係隻雞

臭雞

偷睇

on9咁大把女仔都俾幾百幾千個變態佬睇喎

又要po又要唔俾人睇乜撚嘢心態

唔會知架喎

po出嚟又要唔俾人睇
佢又冇搞你 想點

Check住邊個日日睇仲變態

Agger

唔想俾人睇既話唔貼就解決到問題，完。

咪撚post囉臭雞

唔想人睇咪唔好po囉, 知唔知咩叫偷睇呀臭雞

下次加返個我字先

你唔比人得閒無聊睇晒ig follow 緊既story既
利申 得閒無野做就會不斷睇人story

乜睇到邊個睇過架咩?

我都係呢啲無聊人

有強迫症
見到都禁哂佢